{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103935",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 Hotel Haus_1"
    },
    "text": "加平郡雪岳面に位置するホテルハウスは、北漢江を一望できる眺めの良い宿です。総客室数は15室で、案内支援言語としては韓国語があります。ホテル内にはハウスカフェテリアもあり、屋内プールもご利用いただけます。最近新築オープンしたホテルハウスは、全客室がビューを備えており、快適で居心地の良い雰囲気のトレンディホテルです。ベッドはキングサイズ、クイーンサイズ、ツインベッドで構成されており、快適な睡眠のための寝具セットが提供されますすべての客室は超高速Wi-Fiを利用でき、貸館も可能です。レストランメニューをご利用の時、生ビールまたは缶飲料1杯を無料で提供し、BBQセットはサムギョプサルと肩ロース180g、焼いて食べるチーズ、ソーセージなどの付随的な材料、各種焼き野菜と包み野菜、ご飯(チゲ提供)で構成されています。客室内では簡単な酒類,カップラーメン,スナックを持ち込んで摂取できますしかし、利用時間は21時までと制限されており、食事スペースは限られており、早期締め切りになることもあります。ホテル周辺には観光スポットとしてプチフランス、ナインブロック、スイス村エーデルワイス、アービー渓谷、南怡島があります。朝食は週末の土曜日と日曜日のみ運営されており、有料でご利用いただけます。朝食の営業時間は09:00から10:00までであり、前日の宿泊状況によって変動することがあります待合室をご利用の時は、個室タイプ別の価格をチェックしてください。バーベキュー場をご利用いただけますが、外部からの飲食や酒類の持ち込みはお断りしております。バーベキュー場を利用する時には外部の食べ物や酒類の搬入が禁止されており、酒類搬入時には持ち込み料が30,000ウォンが請求されます。バーベキュー場をご利用の時は、事前予約をお電話でお願いします。客室内にはタオルの持ち込みが禁止されており、室内プールは有料でご利用いただけます。室内プールは当日も水質点検および安全点検により使用できない場合がありますのでご了承ください。 保護者2人が同伴する場合には乳幼児(0~6歳)も入室可能で、追加料金は発生しません。 宿泊客は水上レジャー活動時に20%の割引を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルハウスは加平郡雪岳面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "このホテルの総客室数は15室です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはハウスカフェテリアと屋内プールがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ホテルハウスは全客室がビューを備え、トレンディで快適な雰囲気のホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのようなベッドが用意されていますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはキングサイズ、クイーンサイズ、ツインベッドが用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が利用できますか？",
            "answer": "客室内では超高速Wi-Fiが利用できます。また、簡単な酒類、カップラーメン、スナックも持ち込んで摂取できますが、利用時間は21時までと制限されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテル周辺にはプチフランス、ナインブロック、スイス村エーデルワイス、アービー渓谷、南怡島があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつ利用できますか？",
            "answer": "朝食は週末の土曜日と日曜日のみで、有料で利用できます。営業時間は09:00から10:00までですが、前日の宿泊状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用することができますが、外部からの食べ物や酒類の持ち込みはお断りしています。バーベキュー場を利用する際には、事前予約をお電話でお願いします。"
        },
        {
            "question": "室内プールは利用料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、室内プールは有料で利用できます。ただし、当日の安全点検の結果によって使用できない場合もありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は宿泊料金が発生しますか？",
            "answer": "保護者2人が同伴する場合、乳幼児(0~6歳)は追加料金なしで入室できます。"
        },
        {
            "question": "水上レジャー活動には割引がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は水上レジャー活動時に20%の割引を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 678,
        "QA": 563
    }
}